對住呢個政府我已經失望到爆

為左整死香港人呢條仆街無所不用其極，反正支那一定支爆，香港亦一定比佢玩爆
我呼籲全港各行各業都要罷工